繼續慢慢溫水煮蛙啦！

煮撚到大家死哂先識醒！香港，係咁先！